Докер композ, в котором будет 3 сервиса:
- nginx
- postgresql
- app (само приложение) (докер файл с инсталяцией зависимостей)

nginx port 8000:8000

Отдельный нетворк для них




Docker-compose.yml в корне

Docker-файл внутри каталога django_blog_test
